點睇三生製藥（01530）

佢個名都話你知佢地有長生藥 點解仲未升上去

你唔開post會死?

你講野會死？